大圍選區 鄒家成定吳定霖？

鄒家成
吳定霖

推

1

2

3

4

見你個名咁有勇氣，幫你推一下

5

民主聯盟推吳定冧窩 。。。。

推到眼訓為止

唔該上 查下啦

本土派

本土

大家幫忙投下
唔知投邊個

將軍澳人睇呢張

大圍好難揀

3號唔係偽黄
1號又係民主派
我要肥婆輸呀！！！

大圍選區 鄒家成定吳定霖？

快啲投！
比大圍人知道要投邊個

無黨派,獨立候選人,多係伏.

你咁質素,永世做豬乸亦不為過.

家下唔係投邊個,而係唔投藍同唔投身份不明人士.

肥婆2015年得票63.6%
撞區實輸啦

撞

踢走肥莉

投隻民豬,起碼佢唔會去R維穩費,唔會揾人打柒你同支持緊急法,人大釋法........
當然你已經係大灣區生活,就投乜都求其,是但有餐食有專車車你落嚟投票阻你一日時間就得.

1號同3號呢？

Push

推比啲大圍人

我想知邊個贏機會大 投咩人所冇謂
建制輸就得

今次區選 唔單止香港人 全世界都睇梗個公投結果係點
大圍竟然咁唔爭氣 有兩個泛民...
不過會投吳定霖 一來落左區一段時間贏面會大點 二來鄒家成咁樣撞區 我真係分唔清係人係鬼

認同
但撞區唔知投邊個先可以踢走肥膩

我哋要老人票 我要肥莉落選 ！
一號係非建制黎講最有勢力 有美城 又有fb group支持

一群區外人話自己最高質黎保蝗巢穴打救大圍人
你唔去屌個魔王反而屌個盟友辦事不力
我係肥閪就諗定book邊間慶功喇

老實講
肥莉極大機會贏

R20 大圍選區 踼走肥莉

一個報稱獨立 突然變本土
一個做左幾年 有人脈 有勢力
我兩個都唔會割 但要我揀我會揀最多票嘅一個 我唔想又輸多四年

輸左咁點

1號清清楚楚唔係藍亦唔係身份不明人士.

推
你地要快d拎共識

2015年高票當選
又呃到啲老人

投資？我四年先有一次機會 你叫我投資！？

推
快啲拎到共識

今次無計 唯有跟張紙投 實比d人話腦殘同藍絲一樣咁盲目

投乜撚資 財經台係第邊

雲城區投邊個好

對老人黎講
最緊要係佢地認得個個人
吳落咗兩年 幫咗好多老人登記做選民
我阿婆第一次投會投佢

本土+前線手足for sure，唔可以再投比白鴿尸位素餐

要公公婆婆陪你打飛機 你過唔過意得去

投邊個冇所謂
我想有個共識
冇共識等於肥莉贏

Hello，又係你呀？洗唔洗我貼多次白鴿投票記錄？

你收皮啦唔撚識你啊 小學雞講一次半次啲記錄 日日睇埋嗰啲極端Facebook page 民建聯唔見你去咗狙擊 香港俾你玩完啦

投白票就射落海架啦，千其唔好呀

咁你地又射？

3號應該係手足
做咩走過黎界票

1次半次？講緊百幾次喎

呢度係後生民調 老人家邊有ac 邊識上網

Tui

一萬次入邊嘅百幾次

你個腦真係好極端 你有冇咁俾人話過

all in 定霖，踢走肥莉
光復香港，時代革命

兩個都唔割，但首要目的係踢走建制呀大家！
只可以話All in 吳定霖贏面大d

投泛民勝算高啲 但成仔斷腳都出嚟拉票

吳定霖啦

似乎吳容易啲贏
始終多老人家
冇乜人識鄒家成

仲要唔做功課
又唔準時過嚟set roadblock 揮手 🙋
咁勤力我真係好懷疑佢

真...成個老人村
佢地就係認住咩人有落區做野

一次都唔應該有呀屌你

你要分化都唔好攞啲今次行得最前嘅黎講呀

再唔係 唔投俾呢啲又投俾邊個呀傻鳩

同埋佢係中年人 啲阿叔阿嬸受落好多

緊係吳
睇下果區大部分係咩年紀既選民先啦

本土素人大撚吧啦

吳定霖……
打咗電話返去叫阿媽諗清楚

我欣賞你嘅忠心但政治係交易 希望你醒下

佢未必係鬼
但唔係本土就一定會多人投
都要睇地區工作同個班選民係咩人

有本土嘅
個區人自己諗啦
冇嘅 都應該知點投啦
唔需要係度分化喎

講次數冇意思
有冇%數？

民主党打手啲嘴臉

大家又想含？個時個個話含淚投楊7，下次先投天琦結果？冇下次架啦，你內心支持邊個就投邊，分分鐘3號差少少贏，但就係差你地個票

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

個區冇得揀都要投泛民有咩計
白票預左比人利用

邊個有黃色旗仔 民主動力？

岩呀 唔係話本土就有優惠 你要睇佢有冇心做 至少呢一刻我覺得佢唔係最有心嗰個 尤其是係老人家眼中

吳定霖

btw
鄒家成我識佢
對佢嘅立場唔洗懷疑

但係點投
希望大圍個區嘅人有共識

嗯 或者就咁話佢係鬼 係過份左
但如果最後真係因為佢個幾百票 而輸俾肥莉
我真係好唔甘心

笑死 你落過街聽過老人家意見未 呢個佢老人家比例佔極大多數

關鍵投票個案：
1. 姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜小組委員會」，但最後以17票反對、14票贊成、7票棄權，遭到否決，當中有10名非建制派議員缺席投票。如果梁繼昌劉小麗羅冠聰許智峰黃碧雲林卓廷尹兆堅葉建源梁耀忠邵家臻當中有四個出席投票，小組委員會將會以18票贊成17票反對通過成立

2. 鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。如果涂謹申楊岳橋許智峰三人有一個出席投票，專責委員會將會以26票贊成25票反對通過成立

3. 政府就迪士尼樂園提出第一期用地推展擴建及發展計劃，政府最後以30票贊成24票反對通過，當中有5名非建制議員缺席投票。假若李國麟梁繼昌葉建源楊岳橋陳沛然出席投票，議案距離遭到否決只差一票

4. 啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，當中有3名非建制議員缺席投票。假若黃碧雲尹兆堅莫乃光當中有2人出席投票，議案將會以18票贊成19票反對被否決

5. 然後就到今次沙中線追加 8.47撥款議案，政府以25票贊成19票反對被強行通過；當中有10個非建制議案缺席投票。如果涂謹申李國麟毛孟靜梁繼昌郭家麒葉建源楊岳橋陳沛然陳淑莊羅冠聰入面有8個出席投票，議案將會以26票贊成27票反對被否決

6. 公民黨三丑、教怯 Ip Kin Yuen 葉建源 為政府護航通過大白象撥款，楊岳橋再次發揮「關鍵」本色令飯民反勝為敗

令我感概嘅係，當日公民黨為咗環評嘅合法性，不惜承受各方壓力就港珠澳大橋司法覆核同政府對薄公堂；日後雖然因為瘋狂嘅民粹攻擊跪低咗，甚至同原訴人劃清界線，但總算係有啲原則
但係去到今日，當連民主黨、莫乃光呢啲近乎建制嘅飯民政客都認為政府夾硬開設三個新職位去完成門至赤鱲角連接路、屯門西繞道、港珠澳大橋餘下工程係好有問題，不惜表態反對；但你公民黨楊岳橋郭家麒竟然可以全投棄權！？
即係葉建源再次向林鄭投誠，睇黎呢五十億撥款已足以令教協響今個任期全面跪低，但楊岳橋你當日話自己係「關鍵一席」，而家作為公民黨黨魁就真係發揮「關鍵」本色，三個公民黨黨員兩棄權一缺席，將原本能夠以10票反對、9票贊成比數否決議案，變咗8票反對、9票贊成、3票棄權「反勝為敗」──雖然仲有人會死撐話就算人事編制委員會被否決，政府派都可以繞路直上財會；但你連表態都淆底，仲講咩捍衛港人利益？
但問題係如果連「樣」都懶做，做乜撚嘢立法會議員jack？你咪日日走去林村扮傻仔呃like囉！
然後今次呢個撥款表決，公民黨譚偉豪、民主黨鄺俊宇，又再一次缺席投票，而響佢地所有發布平台上面，係完全搵唔倒缺席原因。雖然朱凱迪話立法會當時係有三個會議同時進行中，但點解其他飯民議員又可以準時番倒黎投票呢？就算你地有合理原因，點解又連向選民解釋缺席投票都懶呢？
然後我再響度問大家一次，點解補選仲要投飯民？投比佢地走入去個個月淨袋九皮嘢呃like？

出賣市民利益個案：

1. 政府提出撥款60億加入亞投行，完全未有提及回本時間又或任何實際好處，亦未有解釋為何是購買股票數量需要60億；參考巴西只購買500萬美元50股仍能擠身亞投行，香港撥款60億等同倒錢落咸水海。
但結果公民黨郭榮鏗譚文豪陳淑莊缺席投票、楊岳橋郭家麒投棄權票；民主黨涂謹申黃碧雲尹兆堅鄺俊宇缺席投票、林卓廷許智峰投贊成票；李國麟葉建源陳沛然梁耀忠缺席投票、梁繼昌莫乃光投贊成票
當中特別要留意郭家麒，佢直到發言最後一刻仍然表示反對撥款仲貼哂FB，唔知點解可以最後關頭轉軚投棄權票

2. 財委會提出2017年撥款條例草案二讀，不公義預算案以壓倒性40票贊成9票反對通過，當中非建制派缺席投票議員包括涂謹申梁耀忠毛孟靜胡志偉莫乃光梁繼昌郭家麒陳淑莊譚文豪羅冠聰劉小麗，民主黨黃碧雲尹兆堅許智峰鄺俊宇、李國麟葉建源陳沛然投贊成票。
當中特別要留意林卓廷，響早前迪士尼撥款56億部份林卓廷仲有讚田北辰同佢一齊反對撥款，但跟住響正式撥款二讀果陣竟然可以轉投贊成票！

Link：

而家有兩個說法
1 有本土投本土，冇本土投飯民
2 飯民勝算大，含撚都要投死建制

民主派區選聯盟黃色旗仔 得一號有

利申 唔係一定要支持3號
講真3號我都覺得係好難投得落手

但既然你都信佢係手足
就唔好用界票呢個詞語去形容
選票無寫住任何人個名

3皮野一個月 訓擔架床都出黎啦

有數據未講囉 成日鋪埋一次半次嗰啲片面事件

泛民愚民廿幾年，一路就係用2既講法，咁樣唔撚係民主，只係被政客操縱

呢個講法等於話該區只要有泛民政黨代表+本土素人 本土就唔撚洗指意有票。。。

2016年AY成個民主派support tim
我哋係唔係又要犯2016年犯過嘅錯

佢日日坐喺度成個大帝咁 遲到早走 老人家邊都會記得你

陳浩天𠝹票 係泛民嘅敵人 係分化撚

趕走肥莉就得

屌你啦，重大事件都可以話一次半次？

你唔投勝率大嘅人 你先俾人操控 投一個根本冇準備嘅人

你岩
不過又咁講
政治既野從來都係黑暗

又用梁天琦做例子？佢事前做咗好多好多嘢 唔同而家呢個3號

3號點同天琦比
天琦行前左好多步
女友家人都投1號

理性睇數據啦 成日追求99% 果1%
建制先係boss

用梁天琦做例子想帶出既係想投邊個就投邊個，唔需要比泛民情緒勒索呀傻仔

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

2019同上屆好唔同
上屆基本上有共識懲罰飯民
飯民其實6月開始都做左好多野

信你先係傻仔 成日叫人投邊個 唔使你教我投 佢自己冇實力 冇勢力 我做乜要投浪費我四年一次嘅選票

肥莉又贏

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

咁就一號
唔係要民主派贏 係要親中最大程度輸

做乜鳩

來來去去呢度得佢發癲姐 我估仲有機打倒肥莉

我要肥莉輸到瘦 要佢減肥！

如果係我
比例代表制真定係投本土
單議席制就一定投報名果個先
明知撞區仲報名咩心態

我都係咁諗 唔要一步登天 我要實實際際咁贏

但鄒家成空降
以家係區選

吳定霖連選舉論壇都冇出席

邊個報名先？

我都唔知 我又唔係果區

前者係夢遊症人士

成日遊去啲煙霧彌漫嘅地方

自己諗

繼續比肥莉做囉
繼續食屎一定無錯

終於有理性討論
唔好太過美化/妖魔化泛民或者本土
以家係區選 唔係立法會
地區工作經驗優先啦

腹背受敵 仲想去比機會人？肥莉都冇上你又唔講

佢又唔一早落區
臨收皮先報名
仲要撞區，自己諗
睇黎民建聯真係好驚沙田區區議會過唔到半

2號

一陣鄒家成+吳定霖多過肥莉就好笑
雖然機會好微

民主動力個班 咪又係泛民個班

咁佢都要比誠意
日日朝早都唔見佢擺站，等吳定霖同肥莉見人

仲有佢啲政綱 全部得兩句point form
警暴一張圖都冇 得幾隻字講 對比其他候選人真係表現唔係幾好

揮手roadblock 遲到早退 佢係咪真心入嚟老人區㗎

唔係無可能
不過兩個分一定輸

on9
言論咪咁小學雞啦
雖然呢條友係空降 撐唔落 就算陳浩天加持都唔代表啲咩
但唔好一開波盲屌人𠝹票先 民主選舉人人都有選舉同被選舉權

你講乜尻

唔明點解要係青衣跨區黎沙田撞區

投泛民，就系要讓建制派輸！

保皇贏，香港含得能！

咪係 班建制都識撚班廢老玩配票 所以明明整得票輸泛民但都可以贏到開巷

鐘意投邊個當然係你自由 但策略上就應該集中落勝算最大既人到

投連登仔

含乜9
本土就一定係神?
以家係區選呀 你估選立法會呀
緊係睇個人分析啦

建制派已經係公敵
但泛民既仆街野就無人知
咁係咪要推廣呀

啱呀 佢仲有權遲到早退 有權唔做功課 有權日日嗌口號打擊其他同路人

兩個說法都係錯 好小學雞
以家係區選 唔係立法會選舉
應該按個個人係個區既工作經驗來投票

冇錯！一定要集中投“民主聯盟”推既吳定冧

咪L on9 比人搞分化！

落去美林同班廢老講啦

唔到中午唔會出黎擺站

我都係第一次投民主黨 今次咁餐 係因為真係有機會踢走肥莉 我希望大家團結

係香港呢個制度
區選立選 有咩分別
大家都知呢個制度係廢

咁你都剩係聽到自己鍾意聽既意見姐屌 曬尻氣同你講野

美林班廢老淨係識肥莉

你覺得真係一啲用都冇嘅話 唔該你繼續制度外嘅抗爭
唔好兩樣一齊撈埋講

肥莉唔去預左架啦我夠知
有咩好講

你1號係民動認證候選人都唔去係想點
肥莉冇去你1號就唔使去架

D熱狗好煩呀
區選同立法會分唔撚清
立會個pool咁大
年齡分布平均咁多點比較呀
美林成個區都老人家
當然係選個佢哋熟啲啦
都唔撚知係唔係同區人嚟

你咪撚7再攬住個民主動力定乜尻民主聯盟啦
泛民創出來打飛機喳

支持理性討論

算吧啦
佢兩個加埋都唔會夠肥莉多
呢個100%肯定

都係果句
好過建制先囉

吳定霖啦
鄒家成話自己有主動揾吳定霖傾，但有網民show cap圖證明係個網民自己主動嘗試做中間人，鄒自己跟本冇主動揾我寧願佢大大方方話冇搵雖然佢算本土但咁樣講野做野真係有問題
同埋老人區本身要贏民賤聯已經難，唔明點解佢要空降吳已經做左一輪，集中佢勝算應該大啲

殘體字bye

點解佢唔四年前落區

咁佢對比其他候選人真係冇乜人撐佢喎 得你哋小貓三幾隻
人哋有委員會撐 又落左佢咁多年 你要盲撐我唔阻你

吳定霖啦
集中票 大家只有一個目標 要建制輸

佢唔去咪俾你地自己人鬥自己人囉 你想去除咗拎知名度 真係幫到踢走建制咩

理性一推

收啦熱狗 人哋問我咪答囉 答人問題都屌
你係咪鬼嚟㗎 天琦話政治係connect更多人 你同我走去周圍割

本土只會支持本土，泛民選民唔投本土咪投返泛民囉
各有各投，但輸左泛民啲fans就唔好賴三賴四話本土𠝹票咁噁心

佢係民主黨隔離日日狙擊喎 有咩居心

你睇下其他區先啦
就算建制候選人唔出席
非建制好多都照到

冇出席就冇出席 咪認囉
真係有重要原因就出黎講返點解冇出席
如果真係有重要原因而出席唔到 解釋到點解 市民了解左都會體諒

但你咁樣鳩屌對1號真係有幫助咩傻仔

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

個人認為
唯一希望係all in 1號
因為一個空降既
就算一對一
都未必贏到做左2屈既肥莉

冇水泉澳

腹背受敵？即係3號係敵人唔係同路人？

支持鄒家成。今次投票都係一個政治表態，高票當選可以證明本土派開始強大。

咁都係
我都希望本土派可以強大
但係3號冇可能贏到肥莉
當然1號要贏機會都係細

水泉澳投盧德明

可能係候選人自己唔想要認證
或者又係區政同林卓廷／范國威啲恩怨搞到拎唔到認證

唉 又𠝹票 個肥婆贏撚硬啦

1號吳定霖 報名先

你唔鍾意佢狙擊你咪投撚返你泛民囉
總之本土只支持本土，本土>>>>>泛民
總之最後輸左泛民支持者唔好賴本土支持者唔跟你all in

就算1對1都未必贏到
投本土可以當係一個政治表態

唉 垃圾 𠝹咩票

跟張紙投喇 唔夠時間共識喇 唉

all in 1號啦

民主黨讓左9個區呢種講法就過主啦佢
如果要咁計，民協好多個議員同社區主任轉左入民主黨，依家都用緊民主黨名義原區參選，咁係唔係又係民協讓左區俾民主黨？

邊有人識家成

「忍讓」都用得出，民主黨真係好撚霸道

負評嘅可唔可以解釋下比我聽鄒家成邊度有主動揾人協商？都係嗰句，如果佢大大方方講事實佢冇主動揾我反而唔會反感

唉 想定有啲咩其他地方唔想起嘅嘢起係美林啦
精神病院 精神病康復中心一條龍服務

集中投票好冇？

得罪講句，如果有得揀你地都要含淚，你地冇資格叫光復香港時代革命呀。

無撚野下話，含淚投票邊係咁解
投一個自己唔撚鍾意既人先叫含撚呀

我四年為咗表一次態？你要做民調你日日都可以做 但我唔會用張選票拎去白白浪費

無本土啲票源，泛民係咪真係贏到？
要贏就投有鐵票果邊

今屆含淚投飯民
飯民唔駁善，下屆等割席

真係太多疑點 依家唔知屌票 有機會係呃票

未必

啲區外臨時本土派係唔會回應既

全家all in 吳定霖
反正空降 1對1都冇能贏肥婆
揀個有地區工作經驗既民主派
都叫有小小小小機會

LM

問題係美城有全座鐵票
然後有人話：我唔知 我個票鐵啲

口講割火魔 行動就日日出去街頭幫手足 你唔好咁小學雞啦 人哋出口術 你又唔識聽

到宜家都未知目標係班建制？

點會冇分別
區選係普選 立選唔係

而家邊個走出黎票好明顯啦

佢上屆6成幾得票
空降既冇可能贏到做咗2屆既肥莉
仲要高票當選
投1號吧

可唔可以踢走個肥莉 見到佢就想嘔
雖然佢有九成都係贏
贏哂啲阿伯阿婆歡心

美城業主立案法團好多仇家

另一個問題
3號就算1對1都冇乜可能贏

投2號

幫2號拉票

咁就做多啲實事俾人睇啦 爭氣啲 佢要拎公公婆婆嘅票唔係咁易 但落左區兩年嘅一號 我覺得機會大啲

咩叫臨時本土派？你意思係佢唔支持本土，因為選舉扮住支持本土先呀？
你抹黑本土咩居心

都係嫁
我唔係美城人開頭唔明點解起牆
但精神病康復中心一事之後明曬

垃圾會投白票都唔知點解 返屋企食奶啦
簡單d嚟講 區議員唔撚會流選㗎

佢地起牆原因係因為有人放狗

啲期間限定區外臨時本土派點解釋一個連80k都唔知既區外人
會明知大圍唔係白區
都要插隻腳入黎呢

但係我外人睇真係好有用

割左就係割左
理得佢口割定係行動割

嘻嘻
係度撥我污水有咩用吖
全區同路人都知既嘢
仲要解釋黎做乜

你認為政治家一定要乜都100%？99%都唔得？
可能你唔太理解政治 政治係一種交易 冇絕對

你覺得投3號有機會踢走肥莉？

你自己做啲野令到人哋懷疑 仲怪返人哋 真係好好笑

咁1號想拎本土既票都唔易，佢依家仲話勇武唔適合參選，得罪晒本土
依家真係大機會輸啦

依張poster有啲錯

我知本身應該唔關事
但係起牆同公屋分開
對防美林班痴線佬真係好有用

講到尾姐係無搵過

其實佢講嘢已經好委婉 佢都冇講話你哋唔適合 大家Focus返制度內同制度外嘅分別啦

其實得5個cases:
1.肥莉多票過1同3號加埋：點投都輸不如投本土3號
2.3號多過1號，兩個加埋多過肥莉：都係輸不如投本土
3.1號多過3號，兩個加埋多過肥莉：都係輸不如投本土
4.3號自己已經多票過肥莉：贏到，就係因為大家集中票源投本土
5.1號自己已經多票過肥莉：贏到，就係因為大家集中票源投民主黨

5個cases有4個個結論都係投本土既，咁點解唔集中票源投3號？
定係你覺得前線班手足會投民主黨？
民主黨04年贏過呢區，做左兩屆，做過d咩？點解民主黨永遠要同政府一齊欺壓本土派，一齊唔比本土派入議會？
係咪以後選舉有本土派同民主黨撞就要比晒d票民主黨？

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

因為呢區多老人家

民主黨做得咁好 點解有人狙擊呀？

投3號都可以令建制輸嫁

自己抹黑人在先，賊喊捉賊
你梗係解釋唔到啦，你都無證據
全區人都知真係得啖笑
講到自己識晒全區既人兼夾係全區人肚裡條蟲咁喎

你要票做乜要喺人哋手中搶 你唔去大魔頭民建聯度搶

喂拉大隊落去撐啊 唔見你嘅 大圍仲有咩勢力未表態呀 出嚟啦

你憑咩覺得支持本土派嘅會投泛民
兩個光譜嚟架喎。何況，張票刻咗吳定霖個名？

估計1號機會大,1號喇.

有冇人答到我
3號跟本冇可能贏到做咗兩屆既肥莉
點解仲要爭拗1號定3號？

1124一定全民都投建制派

D票你嫁？

泛民掌心雷

你講到光譜嘅話 你更加唔應該過嚟大圍啦 全區老人家極大比例

一號你老母！
你系五毛，就番香港討論區啦 。。。。

我嘅票我㗎啦唔通你嘅咩 得閒又唔見你攻擊民建聯

咁就要睇佢啲受眾咩質素
佢啲受眾夠on9，信條政棍咪99%甚至0%都得啦，大大聲話自己割啲fans都可以spin做無割
依家又唔係唔割就會被dq，咁都要割，就唔撚當佢同路人

政治唔講信念只講交易就係政棍

人哋講一句你就屌到人哋反皮 我已經分唔清你係真定假本土派

收L皮啦，割就番香港討論區啦，嗰度大把你既戰友！

背後有信念係冇錯 你哋本土派都支持違法達義啦
咁點解唔可以支持制度內嘅踩界行為

我主張跟“民主派選舉聯盟”投票
不分化！
不割席！

或者唔好聽人地講，睇！

憑咩話唔適合呀？
泛民就適合，其他人就唔適合
咁梁天琦都係勇武係咪都唔適合出嚟選呀？

本土就唔可以同時制度外同內呀？

呢區九成九攬炒

民主派推薦 大圍 -- 吳定霖
自己上 查，咪L投錯！

Ray媽媽同瑞士寶呢兩條友講嘢賤撚到

多謝你哋幫手屌票 寧願攬炒都唔會益販民狗

其實依個時候真係應該要跟垃圾大仆街飯民果個推薦名單 咁講實比人屌但係咁最穩陣

講到啲票係屬於某個人咁？
係你既又點會搶得走，唔係你既先搶得走

我地好似有樣嘢無做？？

諗下 要對多肥莉4年 加埋十幾年 大佬

原來真係弱智連點解用殘體都唔知

咁你又係邊個，你係泛民啲義工定助選團呀？叫咩名呀？咁鍾意自爆就喺連登到自爆啦

集中票源 。。。。

民主派推薦 大圍 -- 吳定霖
自己上 查，咪L投錯！

投1號

集中票源投1號 。。。

民主派推薦 大圍 -- 吳定霖
自己上 查，咪L投錯！

1號割呀，叫1號同佢啲支持者返香土啦

佢邊有講 建制就真係話你唔適合喇

集中票源投1號 -- 吳定霖
自己上 查，咪L投錯！

下 係你自己唔信一號多勢力支持 你倒轉頭要我搵返有幾多人支持3號？你冇嘢吖嘛

你割左仲學人講咩信念，無信念既人支持嚟托呀？
割左就唔叫踩界，已經出界

上唔到

洗板果啲撚樣可以直接block

你自己睇吓英國議會先啦 成日活係夢想嘅烏托邦依家打機咩

你話佢講得好婉轉丫嘛，好婉轉就唔係講呀？

民主區選聯盟推薦 1號 -- 吳定冧

投票比邊個，自己做功課

强力支持1號！

係你叫我拉大隊落去撐，話唔見我丫嘛
咁咪問返你係咪佢啲助選圍或者義工囉，有拉大隊落去撐囉
你唔表明身份講自己係邊個，我點知你係咪真係有拉大隊落去撐？

你要非黑即白我冇嘢講

美城苑個主席自己打自己派
唔係民主黨自己派
FB有澄明

咁你不如睇下美國國會議員先啦，睇下rubio同pelosi佢哋幾咁堅持信念？
定係你鍾意Mitch McConnell呢類呀？

我未用客觀事實同你講咗囉
美城苑 Facebook gp 老人家比例80%嘅藍絲區
你冇做功課 遲到早退 最後一日先申請

呢啲係事實 你唔信嘅你咪自己落去幫佢囉 郁下就叫人出嚟 你係咪假本土 真鄉黑黎架

係，臨尾一兩日先報名

咁佢講話唔適合係指啲咩呀？

依家係制度內啊大佬 你同我去全民主嘅國家比較 成日話要做乜要做乜 但又唔按部就班

張票喺人度又唔係你嘅，人哋想投邊個咪邊個，唔通有得揀都唔可以投自己想投嘅，一定要投泛民？

民主派選舉聯盟建議大圍選區1號 -- 吳定霖 （民主黨, 民主動力）

肥莉讚成起落黎，仲要周圍同人講佢盡力反對

不切實際 你覺得你贏到肥膩咩

我鍾意投邊個咪投邊個 兩邊都係非建制派 點解唔投得

張野唔係吳小姐整
係美城班人自己整

分散投票就係自殺
當然，都有人想見到甘樣既 。。。

岩，唔通火法又周圍自爆咩

美城苑 Facebook gp 老人家比例80%嘅藍絲區 都唔撐3號

你冇做功課 你遲到早退 政綱得兩張A5 日日狙擊同路黨派
你俾啲理由我揀佢啦

係美城主席自己印，唔係佢印

郁下叫人出嚟果個係你呀，賊喊捉賊
一早講左有本土投本土，你呢啲投泛民唔撚係本土既支持者好意思幫人分邊啲先係真本土
你咁撚鍾意抹黑，你估我唔識呀
你其實係咪喺度幫泛民倒米，令更多本土支持者唔妥泛民，影響其他無撞區既泛民得票，你係咪民x聯派嚟非建制既鬼呀？

美林人

妖言惑眾，情緒勒索，家下啲打手真係無所不用其極

姐係唔投本土派? 成仔係手足嚟喎

你咁講大家投落2號仲大機會踢走肥莉

我上面講啲客觀事實你又唔回應 你矇住對眼就當依啲唔係事實咩 我意思係叫你俾啲行動支持下 做下啲實際嘅嘢 我叫你出嚟 係叫你用行動去表態 3號事實係一個乜都冇做到嘅人 俾啲證明我啦唔該 你嚟到80%係老人嘅選區仲咁串

我同你講政治信念好重要，你條友就叫我睇英國議會，我用美國國會反駁你美國議員好講政治信念，你就同我講乜乜柒柒制度內又話我用全民主國家相比
係你條友講英國議會先架，係你講民主國家先架，你係咪失憶呀

你話80%都係藍絲咁參選嚟做乜

投咗你哋個候選人就會冇呢啲事發生？ 咩logic

系呀！一起底就知道邊d人妖言惑衆囉

制度外同內唔同抗爭方式 你唔集中選票 又比肥莉繼續增肥

肥莉「點解咁撚肥 你投票求撚其」

佢哋以為自己咁樣係幫緊泛民 實則就倒緊自己米 同對家一樣害緊全香港

80%老人家 你睇咗啲乜
所以我咪話要做多啲功課先去選囉 你插隻腳埋黎 依家大家真係攬炒

民主派原來最唔信民主

何妖當年就係本土/民主派自鬥，最後產生出來既妖孽！

分散投票衹會輸，冇得贏！益咗肥莉

我都係講出自己嘅估計,唔通投個輸嘅比保皇黨贏？

唔通叫晒識既投本土都要同你交代呀？
你叫人拉大隊落去支持，咁你有冇呀？有就講下你係邊個我先知你係咪真係有行動啦

只係得贏同輸 我唔想再輸比民建聯

民主聯盟推薦大圍 1號 -- 吳定霖

冇用嘅人真係多藉口 又要人哋做俾你睇 你老味你自己睇吓客觀事實啦

我未用客觀事實同你講咗囉
美城苑 Facebook gp 老人家比例80%嘅藍絲區
你冇做功課 你遲到早退

幫下3號啦 你既然當佢神咁拜 我想講你唔好當個個都係
梁天琦

絕對唔可以讓肥莉再贏！
聽到都想死！

算啦,大家堅持自己信念,唔好比人擾亂思想就好,簡單咁block左佢就算.

土共拿手好戲:用民主擊潰民主
係呀話緊你呀臨時區外偽本土真共諜
事已至此大家唔撚使再同佢地咁禮讓喇
要歸邊就係依家

負評嗰兩個可唔可以解釋吓？我喺回覆附左嗰個網民嘅cap圖，證明鄒家成冇好似佢所講咁自己揾吳定冧傾喎？係咪誠信問題？

利申 我信佢真黃本土，但咁樣空降落咁樣講野，我真係冇辦法考慮投佢

咁建制係個區多d工作經驗 咪要投建制

全家都投吳定霖

係,要認清最能夠踢走保皇黨的方法,而唔係意氣用事嘅時候.

佢意思係你做多啲地區工作
會大機會拎到大部份唔同年齡嘅人嘅選票

Show Blocked User - 多啲A夢
Show Blocked User - 我素顏好撚殘

舒服晒

我發覺來來去去都係佢哋兩個

家下連投一個自己鍾意既候選人都叫「意氣用事」，你自己諗下你到底係咪真係支持緊民主

分散投資啦

1號係泛民又點可以在香討生存到？

佢冇經驗 又冇落過區 政綱就兩隻字 其他候選人求其兩頁都多過佢 就算佢係民主黨我都唔會揀佢

緊係講緊黃色人啦

其實你哋依啲泛民支持者真係可唔可以搞清楚自己做咩 呢個極其量只係區選 呢個選區對成個區選嘅影響係好撚細，意思姐係話羸咗都冇乜價值，輸咗都唔緊要，但就俾你地美「策略丶勝利」之名抹黑其他同路人。我唔怕同你講我自己唔係呢個選區，但我見到你哋嘅所作所為真係好令人卻步

你以為你自己幫緊泛民拉票，救緊香港，但我喺呢度只係見到你同另外一個p牌喺度指責其他人丶情緒勒索，你知唔知其實你哋對成個運動帶來嘅破壞仲大過你口中不齒嘅民建聯

我唔知你哋咁做嘅目的係為咗贏選舉定純粹想過下口癮，但我只係見到你哋係分化緊 除非你哋真係高質三毛，如果唔係其實你都依加係倒緊自己米

要屈毛隨便

區選真係冇咩所謂 但立會真係要協調

佢真正身份係乜？真係可以乜保皇黨？

我只係支持最多選票最有勢力嘅非建制

唔理你係乜黨派 只要打倒肥莉 打贏民建聯 我就收貨

唔會用四年嘅一票同你走去為咗「表態」

這個post只係有來來去去幾個account出post,只係小圈子討論,真實情況唔係咁差.

冇錯而且入面當中有幾多人有票呢
有幾多人夠18歲呢

我只係我只係 你可唔可以直接回應我

民主都要講策略.
其實政府自己都成日搬龍門黎幫建制
例如改劃選區, 回歸後用比例代表制

革命不是請客食飯
留翻溝女先咁浪漫非君不娶啦

你講嘢嘅前設 就係我去「抹黑人」我諗我唔使回應 你個3號日日口中「民主黨賣香港」呢啲係咪抹黑 大家心照

你都識講依家係區選 理性咁講佢冇勢力支持 10月先空降 政綱錯漏百出 全部候選人篇幅最少係佢

你俾個理由我去支持佢

負皮果 D 唔知有幾多個有黎過大圍區

原來投票就係革命啦？咁舒服咁涼爽既革命就真係要認真講下策略啦

假設2個都係民主派,要保皇黨輸,簡個機會大d嘅投,唔合理嗎？

唔知啲正負評真唔真。
總之全家5票全投吳定霖。

Sorry啊，下次先投梁天琦啦，今次係關鍵一席，唔可以輸架

唔係呀 應該選咗入去然後用火魔對抗其他政黨 你係咪想咁講

投票至少係今次革命其中一環
就係咁舒服咁涼爽都唔做就正仆街

係真都冇用依度好多人冇選票 未夠18歲又有 老人家唔使講啦 呢區八成都老人家 根本就唔會上連登

正路係一齊投一個,唔好分散票源.

咁舒服咁涼爽，所以咪投一個自己鍾意既候選人囉？有咩衝突？

講真就算老人係黃，都會投吳定霖多。

雖然知道3號唔係鬼，但係1號贏面真係大啲。

都係嗰句唔係要泛民贏，但係要建制輸

原來拉票都叫無用，咁你都唔好喺度拉票啦
係你要人拉大隊落去先架？你自己有冇拉呀，有就攞證據出嚟你有拉大隊，無就唔好咁無恥叫拉大隊，自己又無拉

點解我要做功課，我早就講左有本土投本土，無先考慮泛民
依家又唔係本土同本土撞區，我洗乜做功課考慮邊個勝算大

依個list都幾撚on9，有三區熱狗單挑建制派，喺張list唔會出現

你果然有策略，今次一定掂

所以 Ray 媽你唔好咁勞氣
由佢地啦

估計因為對家驚會輸,所以咁多人出來"討論"

係上面條友話割就去香土
泛民割咪泛民同支持者一齊去囉

目標明確

咁你快撚啲走啦，唔好再留喺度拉票

真實情況唔係咁差?真實情況就係咁差
fb同lihkg 1同3都係各有人投 有人話全家allin 1亦都有人話所有fd allin 3
根本無共識投邊個 如果唔係撞區大家根本唔洗嘈咁耐
個兩位候選人又各有各版本話對方無同大家協調
未打到建制已經係fb發聲明你話我我話你
我條底線好簡單唔理你泛民定本土我只係想肥閪收皮
1號話自己做左地區工作兩年 但我真係極少聽佢個名
我港豬掛住返工可能係我留意唔到啦
有人去問佢問題佢唔答+態度閪 一尾淨係識踩底其他幾位候選人叫人投佢
3號標語 青年進駐 踢走建制 但建制都未踢走佢口號已經叫民主黨賣港
政綱為美林增設通往威記路線 80K已經存在 如果佢係想加設一條特快路線
要快嘅一係叫白車 一係自己飛的uber
見到真係得啖笑

我真係想投真手足
但睇黎1號贏面大啲

去到實比香討嘅1毛殲滅

大局黎講一定係吳定霖
但係個人私心係想投鄒家成

張野下面寫住選舉廣告喎，又唔關佢事？咁印d錢計唔計佢選舉經費？一係就icac見，一係就認左佢啦。

其實真係兩個都唔抵幫
插旗 2 年個 Facebook 都無人知咁
不過真係贏面較大先投佢

想隻肥婆落馬就落力 D 啦
佢真係好勤力唔好講笑

入經費，但好似計埋選舉捐贈

唔好咁此地無銀啦 我見你三號橕野冇乜人 俾個建議你做下deadline Fighter啫 你又唔聽 又喺度死撐 同你講大環境 講客觀數據 你就喺度逃避現實

你俾啲證據證明你係咪真係街坊啦 同你講咗咁耐 一啲都唔似街坊

總之比建制贏就屌你老母

證明真係分化左 仲要比一個冇政績嘅人分化

推
投家成

態度一致

鄒家成啦

哇，家陣上論壇討論下都要證明自己係邊一區既街坊？你想上門搵佢隻抽定上門拉票啊？講定先啦，一間去到嚇親人就唔好啦

戇鳩 我自己有票使鬼拉 你呢？

咩叫討論下 我同佢討論左幾日啦喎 我叫3號班支持者出嚟撐下佢 做下實事 好過你上黎屌啦

問心啊 你個3號啲票要喺同路人手上搶 又俾唔到證據證明你係有料 錯漏百出

懶人多屎尿 叫你落力撐你就鳩都縮埋 除咗割蓆 𠝹票 原來仲識龜縮 十足十當年嘅熱狗

個時諗住係 建制vs民主黨
預左建制會派人出黎介票(我唔係講緊3號係指假民主真建制個啲)
自己街坊做下功課起下底以正視聽都會分到唔怕佢介
點知無啦啦殺多個3號出黎心諗今次真係仆得街
如果有心踢走建制佢兩位應該一早溝通協調
點知fb聲明一個又話我報名先 一個又話佢無搵我
你選定我選唔好大家一齊出黎選呀大佬
成個幾兩個月 大家口講踢走肥閪
但就不停互屌 共識呢就無嘅
當然張票係你自己嘅你想投邊個係閣下嘅事 但票就咁分簿晒
最後又係益撚左個肥閪

啲票係喺同路人手上搶？搞清楚先，一日未點完哂票，一日啲票都未係你既，係屬於選民既，唔好咁專橫自大。

聽日投票日喇 醒下啦仲活係自己嘅世界 本來夾手夾腳有機會打贏肥莉 就係你啲政治道德撚 離地離到銀河系咁撚遠

肥莉表示多謝你手上一票

咁你個1號係咪穩贏呀？你識畀建議人，但又唔識跟自己個建議去拉大隊去支持你既泛民，正識係有口話人無口話自己，識畀建議人，但自己又唔做喎

我叫你畀拉大隊既證明你都唔畀啦，點解我要畀證明你呀？

咁你啲口號係嗌緊乜嘢啊 你地成班人唔係而家攻擊緊同路咩

言行一致啦唔該 又話自己唔係搶 但你靠攻擊他人得返嚟嘅嘢去幫自己 咁冇道義

連投一票都要比你話係道德撚，真心咩

屌 真係好想踢走件肥莉野
想投鄒家成 但知吳定霖贏面大啲 不如大家集中all in吳定霖

你呢啲留言仲唔係喺度拉票？
頭先唔係話你有票唔洗拉架咩
咁撚快就星自己一巴

班街頭抗爭者 成日以為制度內係一樣玩法 又唔睇成個區嘅人口年齡比例

我叫過咩口號？攻擊過咩候選人？你係呢個po入面搵到一句出自我口既攻擊性口號，我同你食咗部電腦佢

支持本土都係熱狗，打手啲質素真係垃撚圾
係咪唔記得2016立法會之後熱狗同本土反左面呀？

我都叫你快撚啲拉大隊落去撐泛民，你唔好鳩縮呀，泛民唔係穩贏架

你哋真係好鍾意造神 以為一個人嘅力量可以改變一切 睇得Marvel多？翻返嚟地球啦 明明你個3號都冇實質野做到 我先建議你姐 1號人哋一早有大把勢力支持 你要支持3號就算奶閪你都要做㗎啦 仲以為自己可以乜都唔做入嚟贏？聽日你望到投票結果唔好喊

見過呢張圖幾次
我連自己嗰區都搵唔到

唔穩贏都贏咗你個3號啦 成日周圍割 依家俾你分化左啦 你班仆街最開心啦

肥閪冧莊
1號3號票數相若

咪咁激動啦 咁你叫人投3號呀嘛 佢一日就係打擊緊同路政黨 我先咁講姐 PS電腦唔食得㗎

香城online玩家大型活動 投票Challenge

選民跟返自己既心水嚟投，本土先過泛民就叫造神呀？

你憑乜要本土去支持一件割席撚呀？

投左自己心水有乜好喊，你係咁計較輸贏既過嚟投本土，因為本土一定係投返畀本土，唔想好似西九補選因為失去本土票源而輸既話就投本土

我自己有票駛乜拉 只係討論你支持嘅3號究竟做得有幾差姐
唔代表其他候選人係做得非常好 只係有比較就有選擇

我冇叫你地去支持喎 但係睇唔過眼你哋日日喺度搶人選票
透過攻擊他人而幫助自己

我由始至終都係叫人投自己鍾意既候選人，就係咁簡單。點解突然就變咗叫人投3號？個過程係點？

BTW，你有無發現，成個po最激動果個其實係你？動不動就叫人證明自己街坊，可以投你一票？

知道唔穩贏就跟你自己既建議拉大隊去撐場啦
你心水之選割先架，你心水之選先係分化，你呢啲心水之選既仆街fans應該係最開心

真係咁簡單咩 咁你同唔同意攻擊同路人去幫助自己呢個手法？明明依家要打贏一個票后係唔容易 你落到黎80%唔係後生仔嘅選區 同我講唔洗團結？

咩叫動不動啊？你哋自己冇票喺度帶風向 而我連日來都證明左我自己係街坊 做人唔好咁無恥喎

首度參選 民主黨,民主動力
1
吳定霖

搶邊個啲選票呀？搶得走既就代表根本就唔屬於佢既
屬於佢既選票即係例如你果票應該就搶唔走架啦
但你就唔好假設其他選民手中果票好似你果票咁屬於泛民既先得架

你心水割席又有幾高尚，割席撚好意思嚟要脅本土啲票嚟幫助自己選贏？

唔係 1 就係 0 呢啲非黑即白嘅思想 會害你一世
政治本身係一場交易 要打贏建制就要拾級而上

我係講真㗎 你落去幫下手啦 三號佢哋得咁少人 你仲坐緊冷氣房 拎住手機覆我 言行合一啦

唔通我幫左又同你講咩 唔通冇幫我又同你講咩 唔好咁小學雞啦

3號同陳浩天都係共諜

你啲口號日日攻擊緊民主黨 唔好咁無恥啦 仲唔認

講啲咁敏感嘅口號仲以為可以乾乾淨淨 獨善其身 你不如話選票係屬於大自然 佢似係一張紙 由木製成

用呢個網自己分析

我帶咗咩風向先？講黎聽下？同你有所不同就係帶緊風向？我個point好清楚，投自己鍾意既候選人。投自己鍾意既就係唔團結？仲惡過共產黨。

你駛咩同我證明自己係街坊？我又唔住大圍，打唔打得敗亦都唔會因為呢個po而有咩特別野會發生，所以根本唔care

啦啦啦 終於認自己唔係街坊 唔好咁偽善啦 一直攻擊緊泛民 又話自己冇帶風向

明明有機會可以合力踢走民建聯 有咩唔啱

你鍾意政棍泛民鍾意政治交易係你既事
如果其他人都好似你咁樣咁鍾意政治交易唔講理念，咁就無rubio出嚟搞人權法，侵侵都唔應該簽名啦等個法案又掉返去兩院再投過再拖延下時間

依家邊撚個最驚輸贏最鍾意講1同0呀，咪就係你囉，呢度都有人表示自己會投本土即使係輸都可以係一種表態呀

你依家又話有幫無幫都唔應該喺度講咁樣好小學雞
但你條濕鳩最初又問我有冇拉大隊見唔到我，你不如刮左你自己呢隻小學雞一巴先啦

你都係快撚啲落去幫泛民啦，佢唔係穩贏，你要做個言行合一既人，唔好識建議但自己就唔做呀

獨立候選人真係有被害妄想症 我想講你透過攻擊他人而成就自己 終究都係會被其他人攻擊而失敗

咁大家都係想建制落選 要肥莉減肥 點解唔可以一齊做一件事 點解你要挖同路人嘅瘡疤 你知唔知得益嘅只會係建制

你心水係割席撚又有幾高尚，唔好咁無恥又要割席又想要本土啲票啦
選票係屬於選票自己既，唔屬於任何候選人，所以無你所謂既搶人地啲票

我冇心水喎 只係睇客觀事實同數據 理性啲啦好冇

「唔係 1 就係 0 呢啲非黑即白嘅思想 會害你一世」
笑死我，自己講完呢句跟住一見到稍有不同意見就即刻屌人「攻擊泛民」、「帶風向」，非黑即白果個似乎係你wor

我有咩咁偽善先？一號三號當選都對我有好無壞，所以我一直都叫人投自己鍾意既，what's the problem?你鍾意一號咪投一號囉，點解要係咁糾纏？

咁人哋口號有冇鬧你呀 冇吖嘛
成日話人割你 我真係唔知你想做乜嘢 你係咪想泛民全部一人一個火魔拎入立法會

而家講緊係你政治道德差 靠屌人而得到嘅利益 始終都唔係屬於你㗎

想共狗輸，咁你都可以all in 本土，畀後生本土一個機會服務街坊
你唔投本土，票源分散咪又係益共狗

依家就係鬥泛民定本土既支持者企得硬啲，同邊個驚共狗贏多啲
西九兩次補選泛民無本土票源就有版你睇本土支持者有幾堅定

你心水係割席真係不了

客觀事實就係本土選民企硬，你既然話你無心水，就理性啲all in本土

你同下唔同年齡人士傾下先啦 佢哋唔係個個都接受到3號 甚至會反感 當然我係好支持3號 但呢個客觀環境令我會揀1號

我希望3號可以下次早啲入嚟做嘢 勤勤力力咁樣經營

大圍本土選民都唔知有冇5% 但係佢哋唔幫手嘅話係冇可能打得贏民建聯

得得得，你投一號囉，加油💪

1...

3似乎係比較勇武……

在我個人而言
落街站問問題呢個已經足以唔投佢
問多幾句 就當我係3號派嚟 就唔撚答
大佬肥婆莉都唔會咁啦

大圍本土有成兩成佔非建制裡面既選票，只計陳雲同劉頌恆，仲未計長毛呢啲果陣走激進既票源
你自己諗下呢兩成有冇可能有本土勇武唔投走去投泛民

落街站言談間都會攻擊其他人
又話你知董建莉點嫁喇
又話我唔似某人冇去開會
好肉酸

你個打手返去企街站喇
我張選票本來就唔係屬於你哋
搶乜搶
邊個攻擊他人先 我睇得好清楚

你口號又何嘗唔係攻擊人
咩漁人得利呀 得吳定霖先可以擊敗民建聯
我經過嘅時候聽得好清楚

佢根本係助選團喇 好幾個post都見到佢

我呢兩年都冇乜見過1號喎 同民建聯一樣指住個垃圾桶影相等於努力經營？
唔同年齡層了解下 咁你有冇了解下我？
我完全接受唔到1號 完全對1號反感

笑緊啲泛民盲毛

諗到星期一建制派既咀臉，我真係想死

「唔係要泛民贏，係要建制輸」

你代唔代表成個大圍啊 就算大家夾埋啲票都未必贏建制 仲叫人頭一個冇乜機會贏嘅人

你有道理咪攞出來講囉 成日標籤人哋

用贏嘅大前提去諗嘢啦好冇啊 冇咩勝算仲要過嚟 仲要去咁高風險嘅藍區

講數據你又輸
講人哋做咗嘅政績你又冇
講表現你又差10皮 以為自己梁天琦 姿勢又抄足
講道義 你10月先落嚟

憑咩

剩係得個理念喺度打飛機 而家你去藍絲重災區選 仲多多聲氣

你見到有我嘅post即係你都係到啦 咁我可唔可以話你係3號嘅打手啊

出面嗰個都幫手投 集中票源 只係得呢個post咁多打手支持所謂嘅本土派

區選必然大敗

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係呀，美林多廢老、大圍多村屋極易種票

你想嬴就一定係一號。 固執投3 號只會益肥莉。

到時大家開心對多肥莉4年

小心啲啊一陣又比人話你係助選團
理念一票 入嚟老人區仲打乜飛機呀

你呢番說話2016年投比楊岳橋班陷家產都係咁講

你拎3號同梁天琦比？

吳定霖打手好撚煩block 柒左

出面夠有po叫人有本土投本土，無先投泛民，你唔講？

有冇咁多個like？收手啦 呢區俾你玩完啦

慢慢玩你嘅獨裁按鈕 你嘅思想同中共北韓一樣

又嘈，為左呢兩個已經嘈左幾個post，加埋差唔多成百頁都有

出面個個都集中票源合力打民建聯 只得呢個post係叫人「理念一票」聽到真係想嘔

依家係咪睇like做人？
呢個po正評多過負評添呀
多人撐本土呀

泛民支持者唔支持本土就真係玩完啦

你唔好偷換概念呀，集中票源都可以係集中本土

出面嗰個都幫手投 集中票源 只係得呢個post咁多打手支持所謂嘅本土派

區選必然大敗

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又重複 又合埋自己雙眼 覆你真係好簡單 複製貼上就得

你所謂嘅支持本土係點支持呀？敏感到死小學雞 人哋出下口述你就話人哋割 成日要100%正確 活喺非黑即白嘅世界 又唔似大衛全部都係老人家

集中票源吳定霖啦
唔好畀人分票
唔係好難贏

咁你有代表到R20 票喺我手 我鍾意投乜咪投乜
輪唔輪到你哋民主黨幫我決定？

我立埸就係見到吳定霖咁對選民嘅態度已經唔會揀佢
同埋都見唔到佢有乜so called政積

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

哈哈咁點解唔可以係吳定霖讓個機會俾人
16年係咁 依家又係咁

講真呀我見到嘅政積肥婆莉比你更多喇
一開始唔好做個西女人我都唔會對你咁反感嘅
但一見到個張列點講其他對手有乜唔好嘅單張
我已經決定唔會投你

哈我落街站問問題
你哋都當我係3號派嚟嫁喇

但你尋晚連邊個候選人嘅booth仲喺度 都仲答得出
都好難唔係
明眼人自己會睇到

呢個係我fc方法 你鐘意可以貼張投票通知卡又得
助選既話 邊有時間上黎connect你 老人家都冇你咁炆塞

你俾一個理由要讓比你
冇丫 你冇理由丫 黎搶仲要周圍屌人 唔係分化撚？做比我睇啦 得個講

尋晚講咗一晚 有本土投本土 無本士投泛民
佢就話人哋空降 吳小姐做咗兩年
但我住咁耐凈係見到肥莉囉

咁你有冇理由要我集中俾吳定霖 我都見唔到嗝
你咪再講個搶字啦我本身都有自由揀投乜人 唔係屬於你嫁我個票

你個毒撚唔出街梗係啦 開個電莖班你未又係鳩縮屋企打飛機 我比機會你fc 各候選人送去你信箱嘅政綱有幾頁

個理由講左幾日 又重覆唔洗找

要拎投票卡先可以屌尻佢
好大嘅官威
我去屌狗都唔洗拎身分證出嚟先屌啦

決定左投1號

3號除左賣點係本土 勇武外真係冇賣點

又唔熟美林，又冇其他經驗，冇咩說服力
黎錯地區

你覺得我係毒撚唔出街所以先見唔到吳小姐嘅政積
同林奠話人 no stake in the society 有乜分別
民主黨真民主
總之你加強咗我要投3號嘅決心

只要親中派最大程度輸就得

條友住青衣 青衣咁多藍唔搞偏偏去大圍心照啦

我又唔會話佢咩，22歲 冇政黨資源，唔係住依區

咁不如我選啦，起碼我係美林土生土長

你間接幫左一號助攻 令選民睇到你想法可笑 掛住忽然本土嘅牌 招搖撞騙 基本份內事都做唔好 又冇理由要人支持 日日坐喺度屌泛民就有票咩

將同路人同林鄭扯埋一齊講 你真係終極分化熱狗

哈你覺得係咪係
星期一咪會見到結果
咪睇吓係咪真係咁多人支持1號

屌 原來唔係街坊 收皮啦 走啦 關你咩事 你係三號助選團？最撚憎啲人帶風向 返返去你自己果區呃人啦 屌

講多次我唔支持任何候選人 或者政黨 我只支持多票嘅一個非建制 踢走肥莉 希望佢瘦身成功

我話係咪要拎投票卡出嚟先可以屌佢等於我唔係街坊？
我喺大圍住個時你都唔知喺邊
閱讀理解零分

帶風向帶得最勁個個好似係你
有眼嘅都見到
不斷集中1號

我係咪又要拎身分證同住址證明出嚟先可以咁講？

你都幾厚顏無恥，割席敢做唔敢認俾人踢爆話人敏感先係小學雞
一係割一係唔割得兩個選擇，唔係非黑即白咁係咩呀？
割同唔割之間仲有好大空間呀

比機會你fc 問你政綱幾頁你都縮 屌 邊有人問你攞卡

痴線 係你地冇理由咁盲撐三號 我先出嚟講客觀事實 你返返去熱狗 獨派果度圍爐啦 又唔係當區居民你無資格講

咁你想共狗輸丫嘛，本土就企硬投本土，要贏就投本土，單憑泛民既票係不足以贏，但本土又企硬，咁只好含本土
大家有來有往，其他無撞區咪含返泛民囉

鬧人俾啲證據啦 你同你個3號一樣係乜都冇嘅人 唔好同我喺度扮熱血呃人啦

𠝹撚死吳定霖就岩架喇，支持三號

我睇完政鋼 然後呢？ 咪就係講啲2號都有講嘅嘢
你鐘意可以貼張投票通知卡又得 呢句唔係你講....？
算啦 你祈禱吳定霖當選好過
don’t waste our time

你又抹黑本土呀，憑咩話本土招搖撞騙
本土新人你想要啲咩政績呀？
不如咁啦，佢當選左後真係做得唔好先嚟屌人份內事做得差啦

聽日都係訓晏D算，咁睇肥莉嬴撚緊

你繼續屈尻我唔係當區居民囉
圍爐？追求民主但唔明咩叫言論自由
The result will tell

你厚顏無恥咪在於割席又唔撚認囉
本土支持者不嬲都投硬本土，幾時有扮過呀？
西九兩次補選咩結果仲唔夠證據本土企得幾硬呀？
要贏就投本土，完

你出去同啲老人家講囉 10個有八個唔屌鳩你我話你叻 開口埋口民主 你連點樣推進民主都唔知 問你頁數姐 你fc唔倒 你係咪真居民心照啦 知唔知醜㗎去人哋個區評論人哋啲嘢

聽日記住覆我啊 原來本土就係可以唔做功課 可以割同路人

人哋出下口述 實質日日大把議員出去上街支持 你就話人哋割心照啦

本土不嬲都係有本土投本土，你政綱寫到幾撚好都無用
你依家唔撚投本土，輸左既話唔好諗住屌票，無用架，本土支持者驚屌票就唔會西九補選連輸兩鑊

鄒家成真前線本土派有陳浩天認證大家咪撚投錯

咁多藉口 我可以保證班老人家係唔會投你 班中產亦都唔會信你 你啲政綱亂嚟嘅 你有冇一樣可以值得人相信嘅嘢講出嚟？

自己割先已經唔係同路人，好意思怪人割返你轉頭
如果話驚dq出口述就話情有可原姐，唔係dq都要出呢啲口述真係政棍所為難得呢啲政棍仲有on9支持者，俾政棍出賣仲幫政棍數錢

不如你組隊軍隊啦 咁小氣 非黑即白 但係俾你征服全世界 都會俾你分化搞到世界大亂

唔投本土咁咪共狗贏囉
唔想共狗贏就集中票源投本土，呢個原因仲唔夠說服力？

你係咪講緊笑話 真係好笑10月空降落嚟 同我講你係最多人支持

講多次全家決定咗1號
都決定攬炒啦邊個贏都無所謂 最緊要肥婆同我一齊輸
睇牌面就1號大機會 所以我all in 佢
希望有機會睇到肥婆輸然後成班手足一齊落去慶祝

駁唔到就話人小器，字都寫錯，唔怪之得個回覆咁撚中二病

係咪最多人支持我唔知，我只知單憑泛民票源唔夠贏，而本土就會投返本土，想贏共狗就集中投本土

其實嘈左兩日有幾多個真係R20選民😂😂😂

要贏 我唔想再見到肥莉

上面咬住唔放嗰兩個打手 問佢政綱有幾多頁佢都答唔到 連打手都咁低質 睇嚟1號真係會贏

哈哈哈我係咪要笑 又喺度捉人字虱大佬呀 你係咪有本小氣簿記住人哋得罪你啲嘢

澄清返 我唔理依兩條友政綱係點樣 最緊要係肥婆輸

成日話會贏會贏 問你點解你都答唔出 喂唔好請打手啦 不如寫個bot算啦

唔夠講就屈人打手，泛民助選團真係獨斷專橫

開信箱就會見到

又小器薄又唔俾人屌寫錯字，話你中二病真係無講錯

咁我問你政綱有幾多頁你都搭唔到 唔該你走啦 大圍唔歡迎你啊

痴線你講左去邊 不如講返你個3號有幾撚冇用啦

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

答鳩左你點解要投本土當睇唔到
你咪又係話邊個邊個好撚多支持會贏，你又答得出無本土票源泛民點贏咩
你呢啲助選團咁既質素邊得架

一早講左有本土投本土，理政綱嚟做乜，我又唔係泛民支持者

成日話人打錯字我用緊speech to text覆緊你㗎 佢唔准我都冇計嫁 但足夠覆你呢個低質打手啦

咁你心水又好撚有用咩？
有用就唔好要本土票源，齋靠泛民票源贏共狗

呢區不嬲就冇本土票源 你睇咗年齡分布未啊 唔係居民仲喺度指指點點 知唔知醜㗎

你連基本fc都話做唔到 你係咪抵比人懷疑呀

用speech to text 就改唔到錯字下話
你中二病又有幾高汁呀？睇過

痴線我邊有心水 跑馬咩

我使唔使為咗你改呀 咁樣就夠造啦

我查左16年票站投票本土候選人得票，喺非建制陣營裡面有兩成呀
你唔睇數據靠9up，打手做到咁會唔會肉酸左啲呀

中咗圈套添 幫你地推撚左幾頁
去第二個post繼續屌你𠝹票先

係囉，快啲走啦，圈套撚

二成？係想講兩成下話 我冇聽過乜叫二成 成日捉人錯字 終於自己炒車

Btw瞓醒未啊兩成夠你當選？

聽日記得覆我啊 贏俾我睇啊柒頭 唔好連票數都少過1號 我會笑足你四年 學你寫喺本小氣簿上面

你自己google下幾多報紙用二成啦，學人捉錯字

幾撚時講過二成夠當選，你瞓撚醒未呀
講緊泛民無呢20%唔夠贏呀

少過又點呀？不嬲都講本土有二成選票，唔all in本土就共狗贏

你終於講出你哋嚟大圍嘅目的 果然係為咗搶走兩成
你哋有規劃就早啲嚟啦 不過仲係咁嘅態度我係唔會投你 民主派主動搵你你又唔同人地合作 （圖片模式有fb message）

上次民主黨有三成你唔講 成日想人哋多數服從你少數 同你講都嘥氣拜鳩拜

大圍輸唔係無原因
每次有R20post入到去都係互屌 屌幾廿版最後都係無結論無共識
唔好講邊度邊度有模擬投票 話邊個多人投啲
個啲模擬投票個個都投得 有幾多個真係R20選民?
今日已經係最後一日啦距離投票12小時都無
唉 大家自己想投邊個就投邊個啦 已經改變唔到大家集中票源投死一個
再嘈落去都無意思

果二成係本土支持嚟喎，根據16年投本土既數據，何來搶走

你露底啦，一直喺度強調唔想共狗贏，唔想共狗贏就應該跟本土鐵票投本土，依家又話唔投本土，擺明就只係想泛民贏

你唔係話想共狗輸咩？原來假架，本土果啲鐵票嚟，咁你唔想共狗贏，咪叫泛民支持者投本土囉，咪少數服從多數囉

肥閪可能連彩都唔彩你

投吳定霖

預言結果

肥莉 :2000
吳定霖：1800
鄒家成：400

嘈落去=益對家

真心唔出奇

好中point 推

點呀講完未 有冇共識
希望大家定左共識就跟住投 點都好過比肥葛繼續

肥霖

悲觀啲諗好大機會係咁……
本身贏面已經唔大，宜家大家冇共識之餘仲喺度互片

個人覺得本土個光譜冇泛民咁大，all in 1號比較理想

*悲觀啲諗會係比肥莉漁翁得利咗

有無人知究竟係1號報名先定3號報名先?

大局為重最緊要踢走個dab肥婆先，大家係咪想對多佢四年我哋唔係要泛民贏我哋係要建制輸含淚含撚入投吳定霖啦

1號提名期第一日就報咗名

大家都有共同目標 就係踢走肥莉！
大圍街坊齊心啲 要贏就要All in 吳定霖先會贏面大啲 唔好拗啦 一陣分薄曬啲票 就要成日見到件肥野

以區內年齡層計
1號真係多人buy d
好多人心態係唔理邊個
最緊要踢走肥莉

但問題係老一輩同台灣藍綠一樣
只識分民主保皇
你唔就佢哋啲票就等攬炒

我正式宣佈!!!
今晚12點前大家都番屋企訓教
抖夠精神 1124一朝早就起身刷牙換衫 落街買早餐
投番張靚票!!!!

跟大隊，吳定霖

有本土投本土，冇本土先投泛民

唔撚想再見到董健莉條肥婆啲banner貼到周街都係

All in 1號啦 唔諗啦

3號
因為1號份寄上樓既宣傳完全說服唔到要含住投

另外無聊上選管會睇咗D數字
呢區其實有>12000個選民
但單議席單票制咁投就一定係建制贏

18年立法會補選總票數 : 5329
建制 (鄧家彪) : 2406 (45%)
泛民 : 2185 (41%)
偽中立 (哪吒) : 630 (約12%)
其他藍色候選人 : 108 (約2%)

16年立法會補選總票數 : 5603
建制 (周浩鼎) : 2387 (42.6%)
泛民 (楊岳橋) : 1931 (34.5%)
本土 (梁天琦) : 763 (13.6%)
偽中立 (黃成智+哪吒) : 480 (8.6%)
其他 : 42 (0.7%)

反而16年立法會選舉投票率高D (7245票)
泛民(唔計Plan B, 國師, 鄭家富)仲可以同建制(唔計哪吒同自由黨)五五波
大家目標都係反肥豬
民主派拉到多D人出嚟
咪唔怕本土勇武既競爭

真，一個22歲學生，畢左業先再選啦，睇唔到第時會點做到地區工作

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

上連登鳩up當自己記者定主播二成 錯字就錯字啦 錯又唔認好似你個3號咁樣

啱啱查返係四成 民主黨上街係四成啊唔該你收皮

日日攻擊人哋啲非建制派 仲無恥都話自己唔係喺度搶票 人哋出下口述你又話人哋割 無知到一個點

你個良心去咗邊 叫啲婆婆伯伯陪你去投半途打飛機 我希望今晚開始你會醒啦

你拎超區嘅數據來講

拎梁天琦同依家個濕鳩3號比

利申 支持本土但老人區你就過住啦 知唔知自己做緊乜嘢

你哋最無恥，啲票唔係自己既就格硬話係屬於自己既
咁撚鍾意用搶票論，你哋咪又係搶緊本土啲票
你搶就得人地搶就唔得呀
又話要共狗輸真係得啖笑
同你講左投本土先有機會贏又唔撚聽
係你辜負班銀髮長者就真呀

你泛民幾多成都無撚用，因為無本土票贏唔到，依家就係要多數服從少數先會贏
因為本土唔會少數服從多數，你明唔明個道理，想贏就泛民服從少數

點樣錯呀？報紙用二成就得我用就唔得，乜撚柒野邏輯，中二病邏輯下話
咁報紙都用中文字，你咪撚用啦
泛民割席敢做唔敢認，食人血饅頭高尚得去邊

多數服從少數

大家睇下三號支持者副德相 自己食人血 唔做實事過黎𠝹票 返返學校做deadline fighter拎3rd hon啦

懶人總係多藉口 叫你拉票又縮 叫你做野又唔做

十月先插隻腳過黎𠝹 知唔知廉恥 過明集中火力打建制 你同我玩叛變

和勇不割 踢走肥膩
all in 定霖

唉 依區冇架喇 爭到咁 實輸比肥莉喇 唔撚投喇 都係輸 出黎做咩 留喺屋企畫文宣 bye

呢區一定仆街 到呢一刻都未揀到邊個 保民聯都幫唔到手

就算真係輸都要投 比大家知有幾多同路人

陳浩天，墳總，劉穎匡，同黃之鋒支持既何梓聰都endorse鄒家成，咁多位一定識揀既

咁講死得啦 過兩日冇人記得㗎喇 香港人咁撚善忘

你件泛民人血饅頭支持者好意思話人？人地係勇武食返自己啲血有咩問題？
泛民食勇武人血𠝹本土正一仆街嚟，割席敢做唔敢認
識叫人落去拉票，又唔見你自己去拉，有口話人無話自己，笑大人個口

比着啲割席撚屌做區議員只會變第二個肥莉

先到先得先插旗就要讓，咁你唔讓畀肥莉

識得講集中火力打建制，但又唔識得投本土喎，明明多數服從少數支持本土先有機贏都唔撚肯，咁就咪口口聲聲話集中火力啦，你正一內奸嚟呀

我知道邊一個代表到我地，但我地更應主動connect和理非同傳統反共派。

政治係需要經營，唔係話佢係唔係自己友，佢無黨派真係有d煩，個席贏輸唔更要，總票數贏就夠，最多比外國覺得我地唔團結，但無黨派好難解釋比世界知佢係本土。

你知唔知醜㗎你做過啲乜嘢啊？淨係識分化 出邊啲人咁辛苦抗爭為左乜嘢 為咗俾你割？

和勇不割 踢走建制
分化撚全家仆街死

啱呀不過大家小心唔好幫佢推post 掛住羊頭賣狗肉 人哋質疑佢實力佢就屌返人 我未見過勇武係咁冇腦

你無唔無恥啲呀，講一套做一套，你有冇良知有冇人性
你自己話和勇不分，咁你仲支持件割席撚？
泛民班撚屌又割席又食人血饅頭，正一契弟
勇武本土咁辛苦喺出面抗爭，你就喺度撐割席人血饅頭死八婆
寧願畀共狗贏都唔支持本土
你對唔對得住義士，你先係最強分化

你都on9多數服從少數 柒夠未?
咩邏輯黎? 你講到咁叻你去同多數個班講囉
你10個人去搭車 8個搭巴士 2個死都要搭的士 個8個人會唔會就鳩你2個呀?

咁咪唔好贏囉，on99
依家就係本土只投返本土，你咁叻既，咪叫泛民只靠自己啲票唔洗本土票都夠贏咪唔洗多數服從少數囉

你真係on9黎 又係你講先咩多數服從少數
你咁叻咪走去說下美成同美林班老人家囉
咁咪多數服從少數囉你個成哥咪坐住係班私家車度贏囉

果句多數服從少數係打錯呀on9，我不嬲都話本土有20%，20%點會係多數呀
咁你咁叻咪說服本土唔好投本土囉
我說服唔到班老人家架啦，你都唔洗諗說服本土
你班泛民唔想共狗贏，咪去搶共狗啲票囉，一係就all in本土
成日要本土含泛民，其他無撞區本土都含左泛民啦，依家有本土點解仲要人含，你地又唔含，正一仆街嚟

忽然本土扮有鐵票 叫人多數服從少數 你同共產黨有咩分別 獨立候選人就獨立候選人啦 又要扮有政黨 又要扮有落區做功課 今日係投票日你就縮晒手唔做嘢 𠝹票𠝹到你咁明顯

究竟要幾多人屌你你先會醒 照下塊鏡望下自己做緊乜嘢 再望下啲老人家諗緊乜嘢 你依家做緊中共打手咋 叫人投3號攬炒

佢認本土係少數點會係多數 又叫人多數服從少數投就贏
根住又話多數服從少數係打錯 同藍絲班人前言不對後語一樣
條友真係唔識架喎

依家係你割呀 你日日喺路口嗌啲口號係嗌緊乜嘢啊 知恥近乎勇啊 你啲不知羞恥嘅人竟然話自己係勇武 食人血饅頭 唔係大圍居民又喺度扮 你對唔對得着出嚟抗爭嘅香港人

和勇不分 呢個就係我到而家都未block你嘅原因 希望過咗今日之後你好好反省下 用鏡照下自己啦

佢已經痴咗線 已經預想到佢今晚輸咗 會七情上面咁樣喺度喊 以為全世界都對佢唔住

本土無鐵票你無撚野呀？16年本土啲票點嚟？
仲有本土唔係一個政黨嚟架傻仔
總之佢係本土就得啦
多數服從少就共產黨真係痴撚線
你攻擊本土你同共產黨有咩分別

屌人縮手你又伸左幾長手呀？你件割席心水係咪唔夠票呀？
你幾撚時拉大隊落去呀，唔好屌人就叻做就縮剪

講咗幾多次唔好拎梁天琦做例子 你依家食緊天琦嘅人血饅頭 再唔醒嘅話本土派俾你玩到膠晒

咁點解佢係獨立候選人佢冇政黨啊？答我呀 我都希望你堂堂正正咁樣同我講 你係大圍居民 3號同你一樣疑點重重

支持本土有咩錯？賴三賴四係唔會贏到共狗架
咁撚為長者着想就支持本土趕走共狗
你唔肯支持本土咪一樣係共狗打手一樣攬炒

係有心嘅下一屆早啲過嚟啦 大家知道共同敵人係邊個就得 你哋有做過野居民係知道嘅 但係冇做嘢就要認囉 今屆就合力打贏肥膩先啦

條八婆話勇武唔適合呀，唔撚係割係乜柒呀
勇武食返自己啲血係撚人血饅頭，你唔識用唔好學人用啦

你件打手咁撚無恥，你完全不知羞恥，唔怪之得你唔支持勇武啦
要對得住抗爭既香港人就請你支持本土勇武，離棄泛民啦

好撚煩呀你哋仲未嘈完😂😂

講左打錯唔得？
一早講撚左20%本土，要人跟本土投，點會係要少數服從多數呀
話自己打錯都叫前言不對後語，你啲老屈技術都同藍絲一樣呀

你咁撚着重輸贏點睇都係你大哭特哭先啦
你到時咪撚上嚟屌票呀，本土唔支持本土唔通支持你泛民割席撚呀，瞓撚醒未呀

你無撚野下話，梁天琦唔係本土咁係乜嘢呀？本土淨係得梁天琦呀？
勇武食返自己啲血係撚人血饅頭呀？
魚革唔係淨係得梁天琦架，魚革果啲義士全部都係勇武本土嚟架
你依家想本土投泛犯，係你泛民想食梁天琦一眾本土勇武既人血饅頭咋

落嚟一齊嗌啦 仲縮埋係屋企 成個痴線佬咁一次過覆個10幾個message 成日口講話支持 你又唔係居民 睇怕你只係嗰啲極端焦土派

你係咪精神錯亂呀？獨立候選人點樣有政黨？
抹黑都醒少少啦，有堡主認證係勇武你仲懷疑，唔係智障就係鬼

唔該你講清楚啲啦人哋隔左成兩個月先話支持你 再加上係制度外嘅人 你問啲公公婆婆識唔識你唔好活係自己世界啦

極端焦土派你都似喎，講左投本土就有得贏，你唔撚肯，係要俾共狗贏
嗌唔到啦，喉嚨發炎嗌唔撚到啦

試吓啦唔好咁極端啦 寧願兩敗俱傷你都要繼續咁樣 你試吓落去問吓啲公公婆婆識唔識三號 唔好玩啦

係啦，今屆支持本土先，畀個機會後年輕人本土勇武
泛民割席唔該就痛改前非，下屆轉區唔好再同本土撞區，本土到時會含你哋的，咁咪贏撚硬囉

分開你地我哋咁樣好咩 比你嘅目標係咪淨係想分化 望住啲公公婆婆識都唔識你 你會唔會覺得自己好不孝

有分就唔會含啦，就係唔分今次先含泛民
本土以前唔含泛民架，但今次區選同嚟緊立會超區都會含啦(無本土候選人既話)
泛民成日叫人含，本土叫泛民幫手含下點解又唔得呀
叫啲公公婆婆珍惜下勇武得唔得，佢哋咁大犧牲流血坐監點解唔可以支持下佢地

投完票仲有嘢做㗎，對家大量宣傳品都係違規

拉落去有各種違規投訴電郵sample
自己揀黎改

先影相，再打電話，再補email attach埋張相

💥選舉投訴熱線 延長服務時間💥
🕖 營業時間07:00至23:59 🕛

💣發現無人名無選區既banner，即打電話報發現違規選舉宣傳，叫佢即刻拆左佢💣

如街站以下違規行為請打去投訴

👉🏻 用咪/大聲公，嘈音過大
👉🏻 霸太多位，阻街，超出批准街站範圍
👉🏻 馬路邊/巴士站有易拉架/直幡，阻礙司機視線，違反選舉例 (重要：大家見易拉架直幡已經見到盲目左，其實全部都係犯規)

⚠️注意事項⚠️
💚Save定你果區既投訴熱線，保障私隱記住save時加133
💚佢問聯絡資料係可以唔留，鐘意既可以簡單留陳小姐+email
💚查詢熱線今日照常營業至22:00，選舉查詢/FC可以打 28911001

投訴直幡有乜用？

係選舉日既選舉廣告投訴好快會有人去拆旗，而拆旗費用係會計入候選人既選舉開支(百幾蚊支)。
投完票行過見到可以順便打個電話去投訴，投訴熱線係呢度：

18區 / 選舉投訴熱線 / 選舉主任電郵
中西區 / 28523875 / susannewong@had.gov.hk
灣仔 / 28352003 / rickchan@had.gov.hk
東區 / 28797095 / simonchan@had.gov.hk
南區 / 25533130 / dorothyma@had.gov.hk
油尖旺 / 23992753 / laura_aron@had.gov.hk
深水埗 / 21508207 / damian_lee@had.gov.hk
九龍城 / 35753958 / franco_wf_kwok@had.gov.hk
黃大仙 / 31431136 / annie_ys_kong@had.gov.hk
觀塘 / 27560665 / stevetse@had.gov.hk
荃灣 / 35155806 / jennyyip@had.gov.hk
屯門 / 29401755 / aubrey_fung@had.gov.hk
元朗 / 24753854 / enochyuen@had.gov.hk
北區 / 26751728 / wwchong@had.gov.hk
大埔 / 35802694 / eunice_hm_chan@had.gov.hk
西貢 / 37405375 / david_yw_chiu@had.gov.hk
沙田 / 21585430 / amy_chan@had.gov.hk
葵青 / 24267173 / kennethcheng@had.gov.hk
離島 / 28524337 / anthony_pw_li@had.gov.hk

公眾查閱候選人遞交的選舉廣告

發揮香港人精神
咩都投訴一餐🙋🏻‍♂️

Email Sample:
投完票唔好咁快返屋企住，仲有嘢可以做

返去同你老師講啦小學雞 教協都支持一號 成日叫啲公公婆婆含本土 人地都唔識你 你一早又唔黎

你好好地做足功課 早啲同老人家打交道 就冇人敢話你𠝹票 鄒家成 你隻呢過街老鼠上fb明刀明槍抹黑同路人 我唔會忘記你

利申 唔係打手 係打手就仆街死一世 兼被中共被黑警虐待致死

之前已經俾人話日日係美林齋屌民主黨唔屌民賤聯，我依家信

蔡東洲（英語：Tsoi Tung Chau），是香港一位物理治療師[1]，前民建聯成員[2]，就讀聖公會梁季彜中學，曾參選2018年香港立法會補選九龍西地方直選，惜落敗。

Kam kei leung

慢慢碌

蔡東洲之前參選過2018年立會補選

就算係小學雞都有識思考，藍絲老師叫人投共狗又要去投呀
勇武點樣一早嚟呀，由六月開始咁多示威活動

現形 呃晒班同學幫佢助選... 佢點grad 過街老鼠鄒鄒仔

嘩屌 痴線到話唔投你就等於投共

咁你個人有冇腦㗎識唔識準備㗎 識唔識分制度外同制度內㗎 講左幾日都仲未識分 分化你就識

回應下啦鄒鄒 同被佢呃嘅同學 共諜黎架

叫你支持本土你就話我係中共打手，邊個痴線啲呀

喺制度外努力緊就唔可以入制度內呀？咩道理呀？佢又無話當選後唔做地區野，喺宣傳期內都喺制度外努力，證明佢係有心人，更加應該支持

fb係人都可以留言，有件前民建聯成員嚟留言就代表佢係共諜呀？
咁既中二病邏輯都係算撚數啦

大圍唔歡迎你呢啲拎住本土名義 唔準備唔認清區內環境嘅獨立候選人 本土嗰朵都俾你撻到爛晒

我睇見你啲同學仲落力過你 收手啦唔好呃人啦 去到尾聲都要抽民主黨一野 走啦你任務完成啦 俾你分化晒

共同敵人你唔去抹黑 走去搞同路人 你唔開個post人哋又點留言呀 你唔係講呢啲野人哋點會幫口啊

我洗你歡迎？你邊位呀？學撚晒支共啲專制野
我哋呢啲本土支持者都未出聲，你呢啲泛民專制割席撚憑乜幫人判斷係咪撻爛晒

你無抽本土咩？選舉完左啦，你呢啲泛民割席撚都有幫手分化，共狗真係多謝你幫手割席當勇武condom

唔好比條肥西董健莉贏呀

識叫人攻擊共狗，但又要做割席撚，割席就唔係搞9同路人呀？
人地開po洗唔洗問過你，你真係專制過支共，原來控制唔到邊個留言就連po都唔畀出？言論自由你知唔知係咩嚟，屌9人出po on99

走啦 全世界都知你唔係大圍居民 又過嚟指指點點

唔勤耕默作 想有收成 ？ 快閃空降搞人地個區 分化晒啲手足 拍拍屁股就走 本乜撚嘢土支持者 你根本就係一個分化撚接實啦

你唔配有本土依個名 唔該你快啲過主 輸左就喺度喊苦喊忽 賴三賴四

你抹黑人嗰陣又唔見你照下塊鏡 睇下你自己幾咁無知

大家都係想踢走肥莉 你就一日到黑喺村口分化小心有報應

大家以後記住呢啲獨立候選人

何來既全世界呀？信口開河大隻講你就叻
喺出面抗爭唔撚係耕耘呀？爭取五大訴求唔撚係耕耘你都講得出，你唔係on9就係鬼

割席撚學人講分化
本土唔洗你呢啲割席分化撚既認證，過主啦

割席分化撚輸左喺度發爛渣賴三賴四賴地硬
本土唔洗你呢件專制泛民認證，有堡主認證

當完勇武係condom，真係未撚見過你呢啲仆街食人血饅頭食到咁撚肉酸
你食人血饅頭先要小心有報應呀

咁撚想踢走肥婆點解又唔支持本土，踢唔走你怪得邊個，怪你自己先啦，報應係報都報喺你到啦

本土支持返本土根本無錯，唔檢討自己仲想屌票傻傻地

十月先落黎仲要人撐佢
又唔係本身冇人係果到

堡主堡主 縮返入你個幻想堡壘啦 屌咁耐都唔踏實做人 一早又唔支持 乜都最後一刻出黎

你去搵啲老伯伯 老婆婆講啦 喺度分化

加個表情就話人發爛渣 一邊搖住個紅酒杯一邊屌你唔撚得咩 百屌就成材啦 唔生性

好悶 你一直重重覆覆 你係真癲定假傻？
不過有一樣肯定嘅就係 你係極端焦土分化撚

記住個數字 記住呢班人 又話冇政治聯系 忽突本土 時而熱狗 日日分化 依家變左焦土

你唔撚識堡主係邊個就咪出嚟柒啦
講幻想點夠你隻中二病嚟呀
同公公婆婆講你呢啲撚樣正一割席分化撚，當勇武係condom，正人渣

乜你以為我係因為你個表情先話你發爛渣呀？明明最撚緊張輸贏果個係你，點睇都係你嬲啲啦
飲紅酒發爛渣小心哽親呀

都唔知你心情咁沉重做乜，有成70%投票率，無本土啲票源，你件割席分化撚都有機會贏啦

要屌就屌你自己啦，你講啲野悶同重覆我咪點回你囉，發神經就行遠啲啦
我都好sure你係極端割席攬炒撚

人地係熱狗？你係咪痴撚線，熱狗參選用返自己熱狗個名架，on撚9
素人就唔可以有政治理念，有就係忽然xx
依家焦土主因係多得你呢啲泛民割席攬炒撚喺到搞分化

屌鄒家成果啲人
區選完左喇
叫吳家霖落場打仗啦喂

做返居民責任 趕走你呢個帶風向邨外粉腸 躝返去你條邨啦 搞人地大圍 急功近利 又唔識深耕細作 開口埋口講咩本土 咩堡主 你係一個突然插隻腳埋黎嘅不知名獨立候選人咋

講到好偉大 真正幫到前線係要贏呀 你冇本錢 冇老人票唔該你自量啦 去到最後一刻 仲叫緊人射落海 我真係唔信你係真本土

話你行為似丫 唔識聽 有冇尊重過大圍區居民 我地要贏呀

你叫老人家陪你打飛機 理念係要實踐架 唔係得把口

街頭勇武叫激情 但制度內 你唔理居民民意 屈人同你打飛機叫做嬌情 爭氣啲啦

推返上黎鞭屍 係咪𠝹票大家心知肚明

打贏左肥莉喇 你𠝹唔晒啲票

成日話自己鐵票 85% 30歲以上嘅區 夠膽話自己鐵票 仲要喺呢個post呃人帶風向 呃唔到真街坊架 收皮啦

肯認未呀 扮街坊帶風向

真心無謂再講落去
大把人係含淚投吳
唔需要再攻擊鄒 大家都係手足
你有時間不如推下其他選區 😂😂😂

自大？定你冇聽民意 一意孤行過黎𠝹票 攻擊同路人 走啦 冇腦扮本土 最無恥

票都點完 好明顯啦 民意唔聽 上連登圍爐打飛機以為自己好撚多人支持 成班deadline fighter返屋企做assignment啦

鬧醒佢地咋 本土個名唔好隨便攞嚟玩 俾佢地玩爛晒 連登唔知有幾多細路俾佢地帶風向走去射落海

我唔想外人以為手足就係求求其其 本土就係圍爐自high唔做實事

鄒家成? WHO? 住大圍咁耐 , 完全聽都無聽過依個人

民主黨都要改進
老老實實吳 d 言論都係唔多掂
睇得出佢都係思想舊派
佢都要了解下人點解咁憎民主黨
學下公關

都希望本土唔好次次屌泛民仲大力過建制
呢股焦土味實在令人好反感

中年女人係咁 但呢區就係需要佢呢個類型 派個後生黎 唔岩channel

本土派要入啲區內有明顯問題嘅地方 帶革新思想比居民 食呢條水 唔係嘅話好難令人冇啦啦陪你冒險 最緊要都係做功課

不過我始終唔係好信佢係真本土 行為太怪

中年人都可以進化既
見唔少立會議員都做到
和理非得黎知道後生諗乜野

呢個由頭到尾我都無信過
人地報埋名佢先開始落區, 又唔肯傾.
下次再係咁樣要強行搞個民間初選
投左出黎就唔好嘈了.

你話帝怡人地落區先
民主黨後來黎搶就話民主黨仆街者.

今次含左吳
但佢講D野比人感覺真係好撚小氣

屌個劉青真係真頭想打撚柒佢

好多唔上得枱面既野佢講晒出口
見佢政綱都搞左幾多興趣班
但又無宣傳過無人識佢

佢個正職娛樂製作都唔知點的

政綱其實我鍾意鄒多啲嘅，好多想法都好好，同睇得幾critical
但奈何真係太遲落區
希望佢真係有心選嘅，下屆最少早一兩年落區先啦

吳呢個人，器量小到仆街又唔做野，啲「政綱」廢到無倫
唔係佢落區先同埋協調左比佢？
真係投條毛比佢呀

無錯
鄒家明份政綱真係睇到有心(雖然交通政策資料錯到離譜)
連大圍近年堆邪骨足仔都有提

吳只係識爭民建聯堆老人票
民生政綱又係肥豬(建制)爭取嗰味(60-64歲提前有長者醫療福利，大圍要起綜合大樓)
下屆無政治議題谷到又係輸返個位

你就帶風向，唔係熱狗話人係熱狗，淨係識抹黑同割席，搞勇武同當勇武係condom，喺出面抗爭就話人唔係深耕細作正一鬼嚟

堡主同本土都唔識仲繼續衝出嚟柒，學人講真本土，你有冇自知之名架
本土支持返本土有咩錯你講得出未呀？一定要含泛民先叫唔射落海呀？你傻鳩左呀？

行為似就係熱狗呀？咁你割席抹黑喎，咁你咪共狗？
我哋本土就係要投返本土，你泛民票源多咪唔洗本土啲票囉，講撚左幾多之呀？當選後先做區內工作係咪唔撚得？喺咁屈人唔理居民意願，你屈夠未，咁撚鍾意抹黑，索性加入共狗啦，佢哋同你物以類聚一樣好撚憎勇武架

打贏左咪打贏左，投左本土就已經盡左本土支持者既責任，泛民啲割席分化撚就話人帶風向，連人地投乜都唔撚比，同共狗一撚樣咁專制低汁

你估我係你呀，咁撚着重贏輸，尋日明明70%投票率，仲要驚死輸

你扮咩呀，你正一鬼嚟啦，係咁喺度抹黑勇武又話人唔係真本土
抹黑分化割完席扮為你好，虛偽惡毒就係你呢啲人

你贏得個幾十票，我係你就咪撚咁牙擦擦另外仲有成700幾票係3號度，如果佢再早d落區？你輸撚左啦

件泛民打手到依家仲喺度抹黑人忽然本土，屈人係熱狗
割席又唔敢認，當啲票係佢既屌人𠝹票
係當勇武係condom就係呢啲，垃撚圾

大眾話得含淚投票，即係唔撚想投你但被逼投你白鴿囉，自己諗下如果你做得好洗唔洗含你啦

瞓咗無睇，輸咗啊？
唔緊要啦，下屆再接再厲💪

你到底知唔知咩叫本土呀，唔識唔好學人出嚟講啦
玩爛晒？你講緊割席咁割唔敢認呀

支持本土就係射落海？你繼續屌票啦，等本土支持者見識下你呢啲人幾咁賤格，今次贏少少咋，下次唔撚再含你就要見返件肥婆

贏得咁險就係因為有啲本土含左，唔知佢有乜好開心，仲喺咁喺度鬧人唔係真本土，玩爛本土個招牌，都痴撚線

咪又係輸 打飛機留返喺屋企食打啦 喂 人地撐左你兩日 就叫撐 ？ 你啲邏輯真係好好笑

打到民建聯唔係第一任務？我屌你老母啦 邨外人

乜勇武唔係好似你咁冇腦？唔好侮辱人哋啦

只係想打贏民建聯 我都想你早啲落嚟 但係有啲人不自量力

你真係有精神病 我鬧得你多忽然本土 你攞返黎當口頭禪笑到我醒晒

連登巴絲叫做大眾？幫鄒鄒打飛機啲人真係低質 仲係覺得自己係大多數 你輸咗九條街啊 望吓啦

喂 贏撚左呀

係真本土點解依家先拎出來講？ 你唔一早講？濫用本土 仲要俾你玩到臭晒知唔知醜

你真係輸到精神分裂 你落去問吓啲公公婆婆佢哋係咪含淚囉 連登就當係大眾 繼續活係自己個世界啦

我屌緊你咋 話人屌票 搬去青衣幫條小鄒鄒含啦你 你𠝹左咁票 明明就爭啲幫左建聯

真係厚顏無恥啊你呢啲人

其實真係建議鄒生入民主黨做 下次出戰換咗佢
反正老人家唔識分民主同本土

你憑咩學人講真本土呀？咩係真本，答到未呀？
贏幾多呀？睇過？原來最後關頭本土幫泛民拉票先贏到，點解仲有你呢啲撚樣喺度鬧人係鬼

唔含泛民就係射落海呢啲邏輯夠撚晒荒謬

輸就唔好咁多嘢講啦 又話人哋含淚 叫幾個人上嚟當民意 睇唔睇到選票啊 睇唔睇到結果啊

有本土投本土先大部分本土支持者既任務
你扮咩丫，泛民贏先係你既第一任務呀，割席撚垃撚圾

但真係要睇地區 老人家好多都係鐵票黎
就算唔投比吳都唔會比鄒
鄒家成有冇咩特別原因要踩入老人邨?
出面又唔係冇選擇 又唔係做開社區野 又唔係住個頭

你覺得佢識玩政治咩 佢憎民主黨仲憎過民建聯 再者 佢係咪真係本土派都成疑啦 根本佢成個政治理念同老人區connect唔到

深藍區變黃已經好好
好難一野變深黃

你無政績，十月先黎同帝怡條撚屌有咩分別

你本土拎咗幾多隻席呀？ 獨立候選人當本土？本土呢個名唔代表你掛住就唔使做嘢

係啦，勇武梗係有勇有謀，但你就當勇武係condom，最無腦係你
你呢啲唔識咩叫本土，肥屈人係熱狗，屌人控制唔到留言就唔好開po，唔含泛民就係射落海，講嘢唔經大腦你係智障我sure

帝怡果邊女其實佢四月已經嚟咗 早鄒鄒半年 不過我覺得呢單係民主黨霸道左 係抵屌嘅

從來咩人憎泛民多過憎建制？

從來選舉只有贏或輸 你而家爭幾十票就幫咗民建聯呀！勇武會唔會做一啲咁冇腦嘅行動啊

宜家光頭西死全家都唔掂

原來勇武喺區外抗爭完，想做返區內野就係不自量力，你啲人性真係醜惡

除咗熱狗同𠝹票嘅獨立候選人之外 歷史上都冇乜其他

做吓助手都得嘅
老人區唔會長老
過多兩屆就唔同曬

原來你唔識分屌鳩你同口頭禪，估唔到智障都識上連登

有條撚屌喺度撩交嘈，咪撚理佢啦，
今次好多人真係為大局而含撚投票，
好好反省下自己有咩不足先令人地要含撚投你而唔係心甘情願投你，
今日幫你嬴到下屆一樣可以拉你落馬，就係咁簡單

你多啲準備我咪支持你囉 唔做嘢喺度齋屌咁抵你輸啦

泛民大台撚係真係好嘔心，
成日當啲票係自己，無論做得好唔好掛住民主個名就奉旨要投你

你太好心了 竟然冇乜點懷疑佢
希望佢拎到今次嘅教訓啦

你都係收啦 同講嘢無point嘅人好辛苦笑到我肚餓

爭幾十票就益左民建聯 你支持一個有勇無謀嘅人？

証明連登吹捧既唔一定贏利申 投左3

真正會抗爭既人

咁平心而論政績 肥膩可能係最好添你所做嘅嘢同你所鼓吹嗰啲理念 背道而馳 我唔屌你屌邊個

人地連幾時要撻朵都要問過你，係本土就係本土
用遲講早講嚟分真假，你癲夠未？
話人濫用本土，但就連本土係乜都唔知就柒少陣當幫忙啦
你要做本土權威，無理由唔知邊個係堡主架喎
不割席都俾你件割席撚玩到臭晒，割席抹黑撚

拉一派打一派點都好過捉鬼
老毛教嘅

都係睇實力嘅啫 講真邊有得空降過嚟再吹捧造神

呢個po都有幾個話含左啦，你喺咪睇唔到呀？
攞完本土啲含撚票仲串柒柒，仆街就係你呢啲

唔好畀有心人離間和勇
今次結果證明香港人再唔係上幾屆咁易畀人分化架喇
幾位想繼續有工開既話
就同你老頂傾吓仲有乜計啦
又或者轉工積番多少陰得都好既

本身睇到有啲嬲 但見到你個ID 又覺得從你口中講出嚟好合理 走啦大圍唔歡迎你 成日區選同街外抗爭撈埋來講

你真係矇住隻眼 淨係睇自己想睇嘅嘢 選票就係最好嘅證明啦 輸咗賴地硬

網上都係吹3號 淨係上網評估局勢真係死得 我知錯了

一開始我諗住投3，後尾最後都係投一

最唔鐘意就係長期開咪3號將個重點去左要踢走民主派

大佬呀，你連話踢走建制派 都冇，比人懷疑係鬼都好正常

你話人唔含泛民就係射落海，唔係屌票係乜柒？其他含左既本土票見你咁撚賤，下次仲會唔會含真係成問題
四年後想見返肥婆就繼續喺度屌人忽然本土，抹黑本土，屌人射落海啦
啲票係你既，你唔鎖喺夾萬？咁咪𠝹唔到真正屬於你囉

和勇不分

但班小鄒鄒會同你講 不了

個連登吹3號，現實社區唔係咁多人鍾意本土派，個海報 除左 引到連登仔投，d40歲以上唔會buy依套

尋日見到3號好多後生仔肋選好有活力 比佢地感動。不過依家幾好，我又投到我鍾意嘅又唔使對住肥莉，但係如果3號贏就最好

佢徹頭徹尾係一個咩人 大家睇返時序 睇返佢做過嘅嘢 大概都估到

可能你少見deadlineFighter sem尾通常啲人都係咁

咁又唔會係鬼 個個正常後生仔樣 你估咁易搵咩係咁易嘅肥莉啲助選就唔會得阿婆

你答到未呀？咩係真本土呀？答唔到又要學人做權威幫人定性係唔係本土，柒到無人有
輸就唔講得呀？同共狗一樣成日想滅人聲
我睇到只係贏幾十票咋，呢度有人講左話含左你都唔當係民意，對人啲票用完即棄就係你呢啲仆街

Deadline rangers係拉靶通幾晚頂真係幾熱血架

除咗識侮辱人你仲識啲咩 輸咗就知醜翻返你個龜殼到啦

你睇唔睇到呢幾頁有幾多人 講真正嘅民意 擘大對眼睇吓啦 淨係識選擇性失明 你依啲極端思想 真係好可憐

真本土咪就係唔會好似你咁囉 起碼唔會咁遲先準備做嘢 諗諗吓有時熱狗都高質過你地

今年唔使考試 呢啲場面見唔到了

咪撚再玩空降，你係有心既留係度4年，我見到你有做野一定投你
唔係掛住本土旗號就投硬你，差D要累我見多肥莉4年呀DLLM

到底咩係本土你答到未呀？本土唔係一個政黨嚟架，智障
掛住本土個名代表理念係本土，同做實事無關架，唔通掛住民主派個名就一定代表做實事呀？你無見過民主派啲人地區工作唔撚做俾街坊屌呀？
都未當選點做地區工作呀？今次有唔少人空降無政績係咪又唔撚選得呀？

乜鳩滅人聲啊我都冇block你

乜嘢用完即棄 人哋都未上任 你做乜嘢啫

你聽唔聽到民意 望返你上一層嘅留言啦 覆你都嘥氣 講住慶祝啦拜拜

勇武就唔可以支持返本土呀？講撚左幾多次呀，本土不嬲係有本土投本土，投返自己理念既人係咪唔撚得呀？
其他區有幫你泛民含仲想點呀？仲唔滿足呀？勇武本土既支持者依家幫你含完仲俾你用完即棄，最撚有腦惡毒係你啦

16年我都係投比天琦，但今次真係睇唔到3號候選人有咩賣點，佢將自己優點變左做缺點

都話撚左喺外面抗爭緊呀，咁都叫唔做野你抹黑完未？
泛民唔含本土我唔會屌亦無期望你哋含，因為你哋不嬲都係咁，只會屌本土唔幫手含
所以我哋有本土就投本土，我哋知我哋得兩成鐵票左右但都要表態
勇武唔係condom唔係口號嚟架，你件泛民對唔對得住良知呀，為左選舉就抹黑人唔係本土

依家真正要做嘅實事唔係要踢走建制派咩 本土唔係淨係流於理念㗎 唔該唔好玩到膠晒

一六年我投左天琦 講完

就算撞區唔使嗌咪話人偽本土，喺傳單話人後生勇武派無經驗，助選團話人扮跛，其實咁樣講法都好無品吓。既然贏咗，好心就出少句聲，有風度啲啦。

兩邊都係盲撐
都唔係對準反保皇
其實兩邊都唔抵幫 唔知有乜好嘈
明明最緊要係踢走肥莉野

中二病邏輯屌人無point
識唔識寫個醜字呀
當完勇武係condom，食完人血饅頭仲肚餓呀，你個胃黑洞嚟架

咁恭喜哂，唔怪得之咁意氣風發啦，上黎攞完彩好認真做野啦

咁人地投3號咪3號囉
投票係有自由意志
叫人唔好投白票同叫人去投票
都係盡力呼籲架咋
而家1號都贏咗啦
好心就出少句聲啦

FA呢就唔好扮勇武啦 你想入嚟大圍老人區造神 就做多啲實事 俾多啲證據啦 啲老人家俾你屈食人血饅頭 你個良心去咗邊

從來打贏民建聯係首要任務 冷靜下啦

我連登同選票都有睇，有人話含左，你就當睇唔到，同人講選票
選票咪只係贏得幾十票囉，裡面無人含都講得出，俾你用完即棄既票真係慘

岩呀，你都同勇武割左席啦，梗係不了啦

講好咗和勇不割 得個講字 連登同其他地方嘅民意反差非常之大 我係睇唔過眼俾人帶風向姐

唔支持你就話人哋割𥱊 你多啲落區拎拎民意唔得嘅

你連續幾個留言都話乜鬼「用完即棄」點樣即棄啊

我都仲未放棄你呢條傻鳩 你做乜又放棄自己

話你極端真係話得岩

我都唔支持1號 亦都唔支持3號
只係支持有做過實事嘅人

其實搞返清楚，不分化不割蓆不篤灰不指責呢四不原則係要嚟保護前線手足，唔係要嚟保護政黨架。和武不分都係講呢兩種只係抗爭手段，而傾向和理非唔太敢衝嘅抗爭者都會保護前線手足。

叫你答咩係本土就係侮辱你呀？痴完未？答到未呀？
咁你贏左又幾時躝屍呀
你抹黑人忽然本土，屈人係熱狗係鬼係中共打手就唔係侮辱，你唔好咁噁心得唔得
真正民意咪就係只係贏幾十票囉，本土有幾百票呀，你繼續屌人投本土射落海同將本土啲含撚票用完即棄，下次你就大機會要見返肥婆

不了 依家俾人話完用完即棄 我以後唔同你玩

似唔似鄒鄒啲人嘅思想

條友擺明係撩交嘈，唔好中計啦

制度外同制度內唔同
如果將一樣野狹義定義佢 我唔覺得會幫到成個運動

條友同人嘈咗咁耐，話自己唔支持1號亦唔支持3號，要覺得連登風向差太遠要嚟講吓，即係風向師

原來早啲做野先係真本土呀？原來你真係白痴嚟，連本土係乜都唔知靠9 up
為左抹黑本土，連熱狗都奶，早啲驗腦啦智障

知啦知啦 含呀嘛 用完即棄呀嘛

係呀係呀叻呀叻呀知你好撚勁 你就屌極唔撚停 我就睇極唔撚明～

知啦知啦 賴閪呀嗎嘛你咪又係講呢啲

咁咪唔好做囉，你又唔係我果區，你做唔做對我無影響架wor

我記得有學者講過梁天琦效應

佢嘅出現唔係淨係幫到民主運動 係會有反效果

就好似上面嗰條傻鳩 落乳

你叫我收聲唔係想滅我聲咁係乜？想叫我繼續出聲？
有人含完泛民，你話無話睇唔到，唔係用完即棄？連自己講乜都唔記得，咁早就有痴呆，可憐

我淨係聽到你食人血饅頭食到jep jep聲

本土理念係乜呀？講嚟聽下？唔識喺度扮識
又話趕住去慶祝唔覆，又係到覆，靠9up做人就係你呢啲